[
{"titular": ["\u00bfC\u00f3mo le fue a Ecuador en los partidos que dirigi\u00f3 el \u00e1rbitro de Brasil Anderson Daronco?"], "descripcion": ["El juez central brasile\u00f1o ser\u00e1 el encargado de pitar el duelo entre la Tricolor y Chile por la sexta fecha de las eliminatorias sudamericanas."]},
{"titular": ["\u00bfC\u00f3mo voy a decir que no me interesa dirigir a la selecci\u00f3n chilena?: Gustavo Quinteros, ext\u00e9cnico de Emelec, y su deseo de llegar a la Roja"], "descripcion": ["El actual entrenador de Colo Colo dijo que ser\u00eda un \"orgullo\" asumir el mando del combinado araucano."]},
{"titular": ["En Ecuador, Chile solo gano una vez por las eliminatorias"], "descripcion": ["La Tri estuvo cinco veces en el mismo grupo premundialista de la Roja, antes de que en 1998 comenzara a jugarse todos contra todos en Conmebol."]},
{"titular": ["Horarios de la fecha 6 de las Eliminatorias Sudamericanas 2026"], "descripcion": ["Revisa los horarios de la sexta fechas de las Eliminatorias Sudamericanas al Mundial 2026."]},
{"titular": ["\u2018Ven\u00eda agrandado de Ecuador, debe respetar a los rivales\u2019, artiller\u00eda pesada contra Gustavo Alfaro y su doloroso estreno al mando de Costa Rica"], "descripcion": ["(Video) En sus dos primero encuentros ante Panam\u00e1, el combinado tico fue goleado y el ext\u00e9cnico de Ecuador ha recibido cr\u00edticas de la prensa de ese pa\u00eds."]},
{"titular": ["Lionel Messi y Cristiano Ronaldo se enfrentar\u00e1n en un amistoso en el 2024 por la Riyadh Season Cup"], "descripcion": ["La \u00faltima vez que se midieron Messi y Cristiano Ronaldo, con ambos en el Par\u00eds Saint-Germain y el Al Nassr, respectivamente, fue el 19 de enero de 2023."]},
{"titular": ["La selecci\u00f3n de Ecuador hizo llorar a Chile con tres triunfos inolvidables"], "descripcion": ["La Tricolor tiene en su historia de enfrentamientos con la Roja victorias oficiales memorables. Una de ellas le puso fin a un largo maleficio."]},
{"titular": ["Argentina, de la mano de Lionel Messi, buscar\u00e1 arrebatarle el invicto a Brasil en el Maracan\u00e1"], "descripcion": ["La Albiceleste viene de perder ante Uruguay en Buenos Aires, mientras que la Canarinha no atraviesa un gran momento y viene de dos derrotas consecutivas."]},
{"titular": ["\u00bfQu\u00e9 aconseja Antonio Valencia a la selecci\u00f3n de Ecuador para el duelo contra Chile por eliminatorias?"], "descripcion": ["El 'Tren Amaz\u00f3nico' cree que el mal momento de la Tricolor es parte del proceso, pero afirma que deber\u00e1 mejorar a medida que pase el tiempo."]},
{"titular": ["Equipos revelaci\u00f3n destacaron en nueva fecha del Interbarrial Diario EL UNIVERSO"], "descripcion": ["Se disputaron un total de 112 encuentros en la Ciudad Deportiva Carlos P\u00e9rez Perasso, donde j\u00f3venes de diez categor\u00edas demostraron todo su potencial."]},
{"titular": ["\u00a1Hasta el 2027! Jefferson Intriago renov\u00f3 su contrato con el Mazatl\u00e1n FC de M\u00e9xico"], "descripcion": ["Intriago lleg\u00f3 a los Ca\u00f1oneros para el Clausura 2022 y desde entonces ha participado en cuatro campeonatos  en la Liga MX."]},
{"titular": ["\u00bfC\u00f3mo voy a decir que no me interesa dirigir a la selecci\u00f3n chilena?: Gustavo Quinteros, ext\u00e9cnico de Emelec, y su deseo de llegar a la Roja"], "descripcion": ["El actual entrenador de Colo Colo dijo que ser\u00eda un \"orgullo\" asumir el mando del combinado araucano."]},
{"titular": ["\u00bfC\u00f3mo le fue a Ecuador en los partidos que dirigi\u00f3 el \u00e1rbitro de Brasil Anderson Daronco?"], "descripcion": ["El juez central brasile\u00f1o ser\u00e1 el encargado de pitar el duelo entre la Tricolor y Chile por la sexta fecha de las eliminatorias sudamericanas."]},
{"titular": ["Gustavo Alfaro y el fin de su \u2018luna de miel\u2019 en Costa Rica: \u2018Esta Lechuga no huele bien\u2019, \u2018Hablar menos y trabajar m\u00e1s\u2019, y m\u00e1s palos de la prensa"], "descripcion": ["Panam\u00e1 pas\u00f3 por encima de los ticos y con un global de 6-1 clasific\u00f3 a la Copa Am\u00e9rica 2024. El argentino empez\u00f3 de forma horrible su labor como DT."]},
{"titular": ["\u201cHay que soportar todas las cr\u00edticas\u201d, dice Gustavo Alfaro tras la eliminaci\u00f3n de Costa Rica en la Liga de Naciones de la Concacaf"], "descripcion": ["El entrenador argentino reconoci\u00f3 que Panam\u00e1, en estos momentos, es \u201cm\u00e1s que lo que puede haber sido Costa Rica\u201d."]},
{"titular": ["Costa Rica de Gustavo Alfaro fue eliminada por Panam\u00e1 de la Liga de Naciones de la Concacaf"], "descripcion": ["Los Canaleros aseguraron su cupo a la Copa Am\u00e9rica 2024. Los Ticos disputar\u00e1n un repechaje para poder llegar a participar en el certamen de la Conmebol."]},
{"titular": ["\u00bfQu\u00e9 recomendaci\u00f3n le hizo el espa\u00f1ol Marc Cucurella a Mois\u00e9s Caicedo para llegar al Chelsea?"], "descripcion": ["El zaguero ib\u00e9rico se\u00f1al\u00f3 que est\u00e1 contento con la llegada del volante ecuatoriano al conjunto de Londres."]},
{"titular": ["Mois\u00e9s Caicedo, \u2018el Hombre Invisible\u2019 de Ecuador en Venezuela, \u00bfante Chile se animar\u00e1 a aparecer?"]},
{"titular": ["Ecuador fue por un puntito a Venezuela "]},
{"titular": ["Atacar genera felicidad"]},
{"titular": ["\u00bfF\u00e9lix S\u00e1nchez Bas no cierra el laboratorio en la Tricolor?"]},
{"titular": ["En el Mundial sub-17 el DT de Ecuador menospreci\u00f3 a Panam\u00e1"]},
{"titular": ["Barcelona SC y El Nacional clasificados a Copa Libertadores 2024. Conmebol les da la bienvenida"]},
{"titular": ["Fecha 14 de la segunda etapa de Liga Pro se jugar\u00e1 con horarios unificados"]},
{"titular": ["Allen Obando quiere jugar como Victor Osimhen y Romeo Lukaku, mientras disfruta de un sue\u00f1o: jugar el Mundial Sub-17"]},
{"titular": ["Buenas noticias para Barcelona SC: Leonai Souza, listo para volver a jugar"]},
{"titular": ["\u00bfCon que excompa\u00f1ero de Barcelona SC se reencontr\u00f3 Javier Burrai en la selecci\u00f3n de Ecuador?"]},
{"titular": ["\u00bfC\u00f3mo voy a decir que no me interesa dirigir a la selecci\u00f3n chilena?: Gustavo Quinteros, ext\u00e9cnico de Emelec, y su deseo de llegar a la Roja"]},
{"titular": ["\u2018Si fuera entrenador, no tomar\u00eda la selecci\u00f3n de Chile; la prensa no deja trabajar\u2019, la recomendaci\u00f3n del presidente de Colo Colo a Gustavo Quinteros"]},
{"titular": ["Fecha 14 de la segunda etapa de Liga Pro se jugar\u00e1 con horarios unificados"]},
{"titular": ["\u2018No s\u00e9 de d\u00f3nde sacan que le doy informaci\u00f3n a la prensa\u2019, el descargo de Pedro Ortiz, arquero de Emelec, y su no convocatoria a la Selecci\u00f3n"]},
{"titular": ["\u2018Jos\u00e9 Pileggi es un eg\u00f3latra, no se deja ayudar\u2019, dice director ejecutivo de Emelec al renunciar"]},
{"titular": ["En Independiente del Valle dan por hecho que disputar\u00e1n el t\u00edtulo de Liga Pro con los albos: Estamos contentos de que la final sea ante Liga de Quito"]},
{"titular": ["Fecha 14 de la segunda etapa de Liga Pro se jugar\u00e1 con horarios unificados"]},
{"titular": ["\u00bfCu\u00e1l fue la promesa que cumpli\u00f3 Ricardo Ad\u00e9 por ganar la Copa Sudamericana con Liga de Quito?"]},
{"titular": ["\u00bfCon que excompa\u00f1ero de Barcelona SC se reencontr\u00f3 Javier Burrai en la selecci\u00f3n de Ecuador?"]},
{"titular": ["Michael Berm\u00fadez, el hombre de Liga de Quito que dio la victoria a Ecuador sobre Marruecos y lo puso a un paso de la clasificaci\u00f3n a octavos del Mundial Sub-17"]}
]